「從我入行砌機開始就已經比人笑」 - 紀錄片《機在何砌》

不思進取比人淘汰係應該
永遠就係呃水魚 所謂代理冇保養
食炒價

抵死啦

17:40

召喚悠

lm

以前點mark up個價都得

依家越黎越多人識電腦 加上防呆做得好 仲要依家d介面越整越方面 基本上唔係大力出奇蹟就用得到 頂多係走線樣衰d啫

專業水人用清舊貨

大把人砌機打機 星期六日落去深水埗行轉就知

無得水人渣 落去3c次次話無咩無咩 加小小轉其他都算 仲要轉舊垃圾俾你屌佢老母

你話要識走線要學 依家砌機除左入主機板上火牛麻9煩d外 其他插落去囉底板電已經搞得店 唔明你地仲有咩生存空間 態度好既話 就話當俾服務費 仲要成日水9人先火滾

沒落?
你班人無得水鳩人就係到怨天搶地
間間都黑撚過呀嬌隻鮑，咪搞到無人再去囉
又唔見台灣個邊沒落?因為人地明買明賣囉，又有合理既退換機制
如果學你班濕鳩一樣，死撚左十世啦，你地仲生存到係以前無得揀
不過時代變，你要走無人留，一切都係自作孽
代其他人同你講返句：抵啦！